Dans le désordre :
* profils Maven
* dépendances du projet et versions
* installation, build et éxécution sur poste de dev
* installation, build et exécution en préprod et prod
* description plateformes préprod (VM Dietpi + Docker) et prod (Raspberry Pi sous Dietpi + Docker)
* workflow
